舉出廢青必備嘅物件

電腦冷氣

冇唔可以做廢青

可以舒服咁做

一定係wifi

薯片同可樂

杯麵

老豆 老母

食物來講真係世界級

你地太膚淺啦
做廢青最重要緊係個心
heart啊
比啲熱誠來

中三畢業證書

床，床都無點做廢青

網絡咁重要 都冇人講

俾啲掙扎黎

加張棉被

太基本

廢青可以睇tvb睇足幾年 我就係例子。。

有屋企人交電費上網費電話費

你太極端了，本廢青自己交的

零用咪又係伸手問老母攞

本廢青有返工

唔係點叫廢青